【突發】康城站人鏈

班地產狗著晒黑衫一字排開想癱瘓黨鐵？

阻撚住曬

報狗 呢班黑暴AA狗係到擾亂社會

呢啲時候永遠唔會見到黃衫狗

全港最大地產商賣樓呀
自己人來

黃生淨係會捉人用小童八達通

*黃衫

日日班地產狗都係到阻撚住晒

係盲眼大嗌口號即散

私了佢地